救人救人啊!!救命啊救命啊!!!!!!!!!!!!

我訓唔著啊
有冇大波絲打哄我訓覺

dllm

大波巴要唔要？

大J巴?

連登仔成日話快點制裁我 但當施安娜俾人炒 國泰機師空姐俾人炒 又話人白色恐怖

連登仔成日話快啲出刀手 好悶 但當真係有人俾人斬到手斷腳斷 又話好過份

連登仔成日話快啲出老解 但當真係出 係咁以捉對女女返上去毒打老強 到時又話唔原諒中共

唔太明呢種邏輯